【港版國安法】新設秘密警察部！女頭目曾受訓黨校 二把手被指「野心勃勃 好勇鬥」

資料顯示，蔡展鵬於1992年在香港浸會大學中國研究系畢業，專修地理。《蘋果》取得當年的浸大中國研究學會畢業同學錄，同學在書中形容蔡是「外形高大，但不俊朗」，又指他「性格坦率、剛強，同時也屬「好勇鬥」之類，是『勇』字派的傳人，但卻易犯小人。野心勃勃，渴望成為罪惡剋星」。

Push

明居正有講過国安法過左會出現3個地下特首
重點其實係支那會派邊個睇住D狗

PK鄧都係黨校出黎.

野心就係幫極權服務

留名青屎

我係特腳